天父爸b呀，點解你創造出美麗的初瓏😍

完美
godless

天父：因為我創造了醫生

收啦

godless

天父爸b呀，點解你創造出A0的朴初瓏😍

整容醫生

柒左唔好推=.=

又虐畜=.=

喂喂
你25

巧悶

屌你
改名狗

圖?

就快全世界都知我AO

已經全世界知